{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602123",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "노란마후라"
    },
    "text": "黄色いマフラー\\n\n釜山海雲台区中洞611\\n\n釜山青沙浦に位置する釜山うなぎの美味しい店「黄色いマフラー」はうなぎ焼きがおいしいことで有名な食堂です。 ここは内部が広くてすっきりしていて、リラックスした雰囲気を誇っています。 特に黄色い布で飾られたテラス席は多くの人に人気があります。 この食堂はうなぎ焼きだけでなく、様々な海鮮焼きも味わえます。 淡泊で美味しいうなぎを体験したいなら、「黄色いマフラー」を訪れる価値があります。 当レストランは11:00から08:00まで営業しており、年中無休です。 内部は70席で構成されており、部屋はありませんが団体席が可能です。 韓食-海鮮料理を楽しみたいなら、''黄色いマフラー''はとても良い選択になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "黄色いマフラーはどこに位置していますか？",
            "answer": "黄色いマフラーは釜山海雲台区中洞611に位置しています。"
        },
        {
            "question": "黄色いマフラーの特徴は何ですか？",
            "answer": "黄色いマフラーは広い内部とリラックスした雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "黄色いマフラーのテラス席はどうですか？",
            "answer": "黄色いマフラーのテラス席は黄色い布で飾られており、多くの人に人気があります。"
        },
        {
            "question": "黄色いマフラーで食べられる料理は何ですか？",
            "answer": "黄色いマフラーではうなぎ焼きだけでなく、様々な海鮮焼きも味わえます。"
        },
        {
            "question": "黄色いマフラーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "黄色いマフラーは11:00から08:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "黄色いマフラーは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、黄色いマフラーは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "黄色いマフラーの席数はいくつですか？",
            "answer": "黄色いマフラーは70席で構成されています。"
        },
        {
            "question": "黄色いマフラーでは団体席が可能ですか？",
            "answer": "はい、黄色いマフラーでは団体席が可能です。"
        },
        {
            "question": "黄色いマフラーは何料理の店ですか？",
            "answer": "黄色いマフラーは韓国料理、特に海鮮料理の店です。"
        },
        {
            "question": "黄色いマフラーはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "黄色いマフラーは淡泊で美味しいうなぎを体験したい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 343
    }
}